探完還押手足

我問佢有冇嘢同大家講
佢話: 大家保重。
仲搞左個gag話 捉到都唔洗驚 有佢地睇住

手足都保重

入面都有手足 叫做有朋友 過得唔算差

睇到心up

多謝手足

大家有咩想同佢講？
可以傳遞

手足你都要保重，我地同埋個政權欠你既野遲早一日會還番晒俾你

約完煲底相見

收到 下次見同佢講

都大機會要坐幾碌
光復成功就好

可唔可以同手足講，無人忘記過你地，我地一定會堅持到底，唔會放棄

可以 其實佢係入面有電視 知道出面清況架